新年去台北 條女大陸出世整唔切入台證 訂左套房 有無人想平痴酒店去台北(瞓梳化)

如題，但得其中四日訂套房有得你痴

翻大陸啦去咩台北

北姑要黎屌咋 你走去搭沉船

佢去唔l到都唔一家係壞事😊

一定*

上網整會趕唔切，假膠下話

頭先12點叫佢聽日去金鐘 文化辦問，不過多數整唔切，爬文睇要5日，我頭先即刻睇晒台北夜店地址，睇到宜家😉

佢返大陸，我去台北😉

一日搞掂啦 你整咗先再問

有浴缸添，你係去我就話你知訂邊間

睇下佢聽日金鐘搞成點...

金鐘唔會理你啦 咪又係叫返你上網整
上網整都係3-5日 你新年先去點會唔夠時間

你咁撚笨柒 唔好講新年，端午去你都整唔切啦

有幾日公眾假期，希望佢去到🙂

清明搵你幫手整👋🏻

咁你清明記得去，好行唔送

多謝你呀 咁大恩大德比人平痴梳化咁大方呀
個少少錢都想賺返，男人老狗好肉酸呀

免費？

溝條大陸妹

搵定啲咩外賣奶茶

幫樓主搵錢

如果你係絲打免費痴，肉償又點話

睇情況，反正都book左酒店，請我食碗牛肉麵當無數都或者得

你條友都幾cheap
溝大陸妹都算你，上黎問野又寸柒柒，但連入台證都搞唔掂 你寸咩人 為左個幾晚酒店都要開post R西屌，以為你自己咩新鮮蘿蔔皮
香港男人之中你都算幾垃圾